\vbox{
    \ifmini

        \section*{Bin auf meinem Weg \index{Bin auf meinem Weg}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{D G D G D} | D A D | D A G D G D}

        \begin{enumerate}
            \item Bin auf | verschlagen | Bin Müde
            \item Seh die Kriege | Ruinen | Seh die Tränen
            \item Seh die Welt | Als Pilz | Euch ihr Herren
            \item Nicht nur Greuel | Hab die Liebe | Seh die Hoffnung
        \end{enumerate}
    \fi
}